美國疫情的最大教訓是什麼？ 法新社：種族不平等

為何美國受到疫情？
法新社：特朗普